如果達哥捐500萬比公益金 大家會唔會原諒佢?

佢住緊個度都唔止 大J D 生意都幾十萬上落
500萬唔多唔少 但係就可以還達哥唔係貪錢既一個清白
又可以打響名聲 其實幾抵

計番達哥一個月30萬淨收入(保守估計)
當佢2015年開始紅 (之前賺個D已經完全唔計)
一個月30萬 一年360萬
2015 2016 2017 2018 2019(一半)
靠兄弟上位已經賺左最少1620萬
依家要佢捐唔夠3分之一幫下有需要既人
就可以換番之後大家既支持 仲可以繼續靠兄弟上位賺錢
唔洗年半就可以回本
達哥其實仲未退休 仲可以賺多20年
果少少錢其實好值得洗

達哥D片全部講粵語 大家唔支持佢長遠有好大影響

: 原諒
: 唔原諒

達哥紅得幾年 之後唔夠錢洗點算

捐比人道支援基金/比義士可以考慮下

有2句唔識作 其他句子亦都唔係幾好
可唔可以幫手搞搞佢 首歌好似唔吸引

一齊作首歌支持達哥!
* 男: 達哥 XXXXX 達 XXXXX
勞狗 這世魔道行 生癬痕
達叔 甘與苦共盟 達粉 不怕雷霆轟
暴擊 首創game傳奇 超高能
女:血耗盡 願能為你出套片
男: 聽與問 just loading 笑笑笑 不計心和神
女:但遇著 這算是緣份
合:完美世界 爽快又傾城
男: 慶幸 有達叔!

達哥自己都有唱

0
2
#2
感謝各位
•
15 小時前
有冇唱作改詞達人幫幫手寫呢隻歌讚頌達哥?

有2句唔識作 其他句子亦都唔係幾好
可唔可以幫手搞搞佢 首歌好似唔吸引

想作首歌支持達哥!
* 男: 達哥 XXXXX 達 XXXXX
勞狗 這世魔道行 生癬痕
達叔 甘與苦共盟 達粉 不怕雷霆轟
暴擊 首創game傳奇 超高能
女:血耗盡 願能為你出套片
男: 聽與問 just loading 笑笑笑 不計心和神
女:但遇著 這算是緣份
合:完美世界 爽快又傾城
男: 慶幸 有達叔!

達哥自己都有唱

有冇唱作改詞達人幫幫手寫呢隻歌讚頌達哥?

唔捐都原諒，快啲開台比返啲娛樂我地

睇左達哥三年，唔係因為佢咩外貌靚仔，而係佢一直以來嘅一份堅持，堅持去製造歡笑引人發笑。可能唔係個個都笑得出，但至少佢嘅出發點係好，佢待人處事亦好，睇人係內在優先架。啲haters認為達哥每日一片係為賺錢，係，佢每日都賺緊錢，「錢不是萬能，但無錢亦萬萬不能！」好希望好希望好希望達哥拍片嘅宗旨一直不變❤人氣不斷升

達哥捐都捐畀民建聯啦

達完哥未？

未

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

哦